民主派有咩理由要抗拒香港獨立？

“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

我們反逃犯條例修訂，為了維護香港法治
我們要推動真普選，因為我們維護基本法

如果港共唔肯開窗點算？
為了光明，拆屋頂就是義務

沒有普選，唯有獨立

為利益

為咗避免被DQ。

因為佢哋係大中華派

姿態上無得唔抗拒。
民主回歸左幾十年，唔通今日黎自打咀巴咩。

分化撚收皮啦

乜下下揾泛民出黎打稻草人真係咁有趣咩？

因為佢地係法西斯